連登同出面氣氛真係好唔同

一星期前連登都無人講初選
去到星期四左右先有人開始有人話要推初選推本土，但係都唔算多人講
無人估到咁多人出黎投

出黎投既人都唔知有冇用，總之盡做
連登就一味批鬥，分化，屌黎屌去

其實我想講連登已經比網軍攪爛左討論氣氛
大家要保持獨立思考，唔好盡信，出到黎其實好多同路人

自推一陣

訓左幾耐一個禮拜前先有

你唔係真係信連登呀

人地蕭爺爺都6x萬訂閱 pay床比錢都2萬幾人

連登點比

淨係專業人士都多過連登

時代都唔知做幾多生意

分析又學到野

上連登睇嘈交post咩

多謝燒山日日撚化老人

做實事

連登： BNO 5+1要移民，不了

講真 蘋果有幫手宣傳係好啲
係街見好多人都會裝蘋果app會留意到

你一定未見識過後雨傘嘅高登

又係你

洪非凡日日開幾十個po屌呢屌路

其實連登風向最好亂到仆街同現實相反
你睇下監狗會report幾多quote連登

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

蕭生好野多謝蕭生

睇呂xx 幾多票就知

連登真假難分先最好

討論區都用嚟做reference 中學生辯論,ies都唔用連登當reference 啦